# License

<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/"><img alt="Licence Creative Commons" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-sa/4.0/80x15.png" /></a><br />

<em xmlns:dct="http://purl.org/dc/terms/" property="dct:title">Gare du Nord – a digital topology</em> de <span xmlns:cc="http://creativecommons.org/ns#" property="cc:attributionName">Timothée Goguely</span> est mis à disposition selon les termes de la <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">licence Creative Commons Attribution - Partage dans les Mêmes Conditions 4.0 International</a>.

<em xmlns:dct="http://purl.org/dc/terms/" property="dct:title">Gare du Nord – a digital topology</em> by <span xmlns:cc="http://creativecommons.org/ns#" property="cc:attributionName">Timothée Goguely</span> is licensed under a <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License</a>.
